今日好多五毛post屌9前線打鋪會失民意

FB班淺黃全力支持勇武打紅鋪你班傻9同我講失民意帶風向你班垃圾道德撚去公海睇下民意先？

推